申請感恩節去美領搞個感恩集會有冇得諗？

寫心意卡
即場amazon 網購
和理非全面進場？

點解要咁做

Amazon 買文具

可以考慮

星期日
澳洲 60MINS 專訪
共產黨間諜 爆大鑊
片中牽涉到共匪對香港的手段
對世界各國的滲透
天滅共黨 🤬 光復香港

Oh say can you see

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

好啊，揮舞星條旗

獻制裁名單

Push